［時光轉移］未雨綢繆

大家既然去意已決，必須有充足心理準備。
某日打到天昏地暗，解放軍真係入城，可能死傷枕藉，大家之後如何自處？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰